香港d女人擔遮係痴住個頭，見一個撞一個

岩岩又見到個呀婆插到人塊面

最正係佢插中你仲會「摺」返你